強烈建議政府立法禁止公私營機構要求求職者撰寫計劃書

最撚憎見工要做proposal

所以我做完之後，都會偷偷地用電話影低張紙又好，影低個電腦mon都好

保障自己，免被偷橋

心諗你又冇出糧比我，仲要我倒貼車錢去你間公司見工，而家仲要我做埋免費勞工提供埋idea俾你？冇撚野呀？

想知一個求職者有冇料嘅，要佢準備份portfolio或者簡單written test都得
點解我要成份proposal做俾你呀仆街！！！！